搵人再推下魚革啦

p牌仔推唔到
跪求狂推魚革 比大家有個認知
有個心理準備 唔希望再有人被賣